香港iPhone 12售價充滿誠意 勝日中台韓

充滿誠意？笑咗

相信好快又會有佢哋嘅改圖

台灣Apple

台灣蘋果唔用台幣做單位唔通用你老母肉金做單位？

屌好能串

block 南十字星

想跟你學鬧人既功夫

點解唔出埋印度個痴撚線價錢

$999美金香港賣$8499 計匯率$7999都比多佢

所以台灣報章要用港幣做單位？
定係連登唔可以貼任何外國新聞？
抑或全世界報章都要用港幣做單位？

樓主貼台灣post
你貼支那post
又唔對番做港幣

點睇都係你柒啦

請問你啱左上面邊一條問題？
你特登貼張人民幣單位嘅售價意義係？

應該係証明自己係支那仔

你個智力...

On99

偷換概念 攞個人民幣價錢表 唔等於報紙報導各個國家嘅售價差異

12pro pro max有64GB??????

咁我我諗你應該駁緊我係連登唔應該貼外國新聞？
但係出面一堆美國新聞喎

全部換算返美金去比較會最好囉

tax?

匯率係其中一個因素咋，佢其實睇每個市場嘅經濟能力，定得貴即係睇得起香港人

台灣新聞畀台灣人睇美金做乜野

首先，果個係台灣新聞
第二，用咩幣同好笑完全無關係

仲要美國個價好似係稅前, 咁一定平過其他地方

你依句又幾撚智障低能喎

兩皮

算啦好嗎 仲要執人口水尾講野

樓主post晒咁多個國家
你post得支那個價
噉都有得比

真

其實咁小野點解你班友都要嘈一餐
睇完肉金笑完咪算囉
放鬆啲啦

朋友柒撚咗咪縮返落老母個閪度咪算囉
明明自己九唔搭八
要喺度嘈
喺度獻世

你真係好撚柒

秒撚左

兩萬蚊我不如買MacBook

樓主貼嗰張台灣圖有對比不同地區價錢的作用
你貼大陸圖得返顯示你有幾on9的作用

算尻數把啦你，柒左咪認囉，死撐仲肉酸

P牌都未甩on99咁衝出嚟柒

死返去科水俾馬會鋪草皮啦傻閪

支那source咪用人民幣做單位囉
台灣source咪用台幣做單位囉

九唔搭八

白痴仔 成班人指住你黎笑仲以為自己好型

唔係換返做對應美金點比較？

你用人仔對返咁其他國家咪無問題
你依家淨貼支那

會唔會美版頻譜

其實都唔係差好遠啫
不過台灣物價本身低過香港
iPhone對佢地本身就係好貴嘅嘢

原來你真係個弱智

應該換做美金
因為就算台幣平左可以只係台幣同當地幣匯率問題
全部換做美金同美國比較
再睇邊個比美國貴幾多/平幾多先fair

玉皇大帝第九個孫啊你

我見想嘈爛仔交果個係你喎

想講美國有銷售稅，你睇到個價同你真係去美國apple store比錢個價係唔同

係唔撚同架！

佢仲要覺得佢po果張圖同人地果張一樣

唉 青山又走犯

咁你死撐都唔可以將你柒左嘅事變唔柒架

韓國要比多成4000

MacBook 最少四萬蚊喎

咁你第一句都好串姐屌你老母

ching我撐你
連登囝唔屌係唔鬆化

佢以為好撚型
同啲MK仔大喝一句夠做埋黎一撚樣型

貼台灣新聞(無問題) -> 台幣做單位(無問題)
貼美國新聞(無問題) -> 美金做單位(無問題)

貼中國新聞(有問題) -> 人民幣做單位(?)

其實賣得越平代表經濟越好

依到連登黎架
唔撐口臭唔通撐戇鳩咩

p牌真係特別on9

屌你老母支那人 死老家啦

不如你收嗲啦好嗎？

原來係噤
支那仔玻璃心
唔好喊啦 呵番

串過馬撚

死全家

mean

佢都係詢問下你用咩貨幣方便到你換算，可能唔小心觸碰到令堂難於啟齒嘅往事

一百個老母可購一部mini

正

美國個價唔係稅前咩

收皮啦你型你就好撚型架喇，我淨係睇到你比全世界㩒住黎屌

真係特別多

on9仔

做乜咁樣話你個智障老豆老母呀 你自己對號入座完又老閪成怒 , 畀人講中左呀弱智支那狗

中point!

笑左

好事黎
放飯時間提供笑話一則

不過都好欣賞個P牌噤坦率承認自己係支那仔

大陸新聞咪用人仔囉

你老母出黎做都幾多元化收費，收唔收溪錢？

4樓真係傻閪一個

媽呀 好柒啊

轉貼仲咁得閒同你換算埋咩 比較到咪得

岩乜柒人地大把正皮

體諒下
青山放飯唔小心走犯

你老母辛苦好多，出黎做養你仲要陪你獻世，比連登仔放題式恥笑生左個弱智仔

其實柒咗咪認囉

道理係佢度

條友又係攞嚟柒嘅

咁樣都話道理喺你度
怪唔知得林鄭可以咁串

死癲狗

睇埋佢呢個 reply真係 block得

你搵張用支那幣對比唔同國家咪無問題囉 但你呢張又唔撚係

咪撚影衰啲p牌好冇？on9就番入你老母個閪靜靜地睇post啦

屌我發現同佢溝通好困難

你都好好笑

好好笑條友又小氣又低能

on9 仔

加油
無可否認好多連登囝好傻閪
你頂撚住

推到多啲人入嚟

ching好嬲

Cls

上少d網啦 上撚到腦都壞撚埋
比死班人撚緊話自己撚狗 cls公司

成個post都係南十星搶哂位
咪鳩理佢啦

你撚到邊個？你撚緊你自己都唔知？正一on9仔

貴過美帝
辱華

佳仔話：台灣iphone咁貴，緊係留喺香港先買啦

上網上到你腦殘，真係鄧你老母陰公生左個弱智

香港用乜撚野人民幣呀
弱智狗
柒撚左就死返入老母個閪到啦

ching ho ball 條友柒到甩碌 仲要係咁回覆想拎D面子 真係好尷

唔係
印度土耳其賣得仲貴

明明係第一個挑釁人地先 仲要柒左

可唔可以用返美金比錢

原來又係波台狗 頂

條柒頭賭波輸到仆街 發狗癲

佢地係門口企左幾多年

佢一打十緊wo
你靜靜地食花生啦

好波條友柒到仆街

嘩屌，要淪落到搵波台狗取暖
真係陰公到唔敢睇

12 pro有撚64gb

食飽飯冇屎屙

大家都明 係得個白痴仔唔明

推

你張圖有無用人民幣比較唔同地方既價錢？

單位都無，真係話係你老母肉金都得

p牌on9仔

係無呀傻仔係到嘈以為自己好惡打哂粗口就嚇到人
連個問題既核心係邊都唔知，仲係到死雞撐飯蓋
你有無比較唔同地方呀？有無呀？無就收皮啦

連登囝真係好多on9
幾廿條友俾一條友撚到

7左 就接埋 潛啦
係都要係到獻世

藍絲確定

真 辣著嗰弱智仔

大咩陸呀 中國就中國

疑似白卡仔出現

串過碼頭姑匿

你老母生左你一定柒撚到想跳樓死

點解大陸仲比賣iPhone

想學野

黨主席要用

下次用印尼盾開po好唔好呀屌你老母

有冇人有一開盒就跌落地嗰張gif

iphone x換舊電再戰一年

美國個價係稅前

岩你老母

柒又唔認

可以整

咁不如你解釋下南十字巴打想表達啲咩？

波台傻閪，賭到輸晒錢無錢買新iPhone?

原來你老母肉金係屌5499次 64G iPhone 12

韓國買iphone貴成4份1

樓主表示做乜鳩
傷健共融開Excel打畀你囉

又打錯

咁好人 體諒殘障p牌仔

老家 港父似支那人

反APPLE AN俠又真係幾好笑

好慘，$3000 同你收咗佢

想撚你地

留名學野

啱啱仲諗緊，個表係咪有包埋消費稅，點知轉頭就有個Excel表出嚟

精彩回覆 留名以表尊敬

就算特登用台幣做單位咁又有咩好笑？

佢地可以分期

呢幾個月，港紙日日都被美金壓住，都蝕左好多價位，咁先換到呢個結果咋。

多謝呢位巴打/絲打 你令我笑左好幾秒 為平淡既生活增加樂趣

咁就出左名 真係跟唔到

層主死雞撐飯蓋比較好笑

留名等睇層主俾人花式屌爆

日本人用老家

輸錢輸到傻撚咗
趁地淋啦戇鳩仔

12mini唔係幾千炸咩

條弱智唔評論就無事
講得出嚟預咗比人串架啦
咁叻咪唔好講囉
比人串完負評完仲要賴人

啊原來弱智都識上網

弱智仔
你全家俾狗屌呀

我真係好撚嬲啊
我要即刻駁嘴

台灣報紙主要觀眾係台灣人咪用台幣做單位 有咩好嘈？...
你自己柒咗無留意到係台灣報紙就收皮認句錯算啦

如果我用美版，香港AppleCare雞受唔受

抵串架喎

台灣人工咁低 mini 賣 $6400
印尼12 pro 賣 $12600

師兄有病睇醫生啦

傻B草你媽

一睇就知係台幣

得你係爛仔 爛泥扶唔上柄個隻垃圾
真係抵你老母早死 無人養你搞到個仔咁撚on9
你老母知你咁on9應該條屍都彈返起身

P牌仔係咪今年終於有連登ac覺得好神奇好興奮

腦殘都識打字 唔錯
係差在理解能力

上面咩料咁都可以嘈幾頁

眼紅者勿入

你地真係得閒

美金價本身無平到，香港價就減咗一舊水

但都係貴呀屌你老母

輸波台金句：賭波不輸波，睇來幹什麼

真係好心酸，佢老母做雞養大佢咁辛苦，點知係弱智

喂 應下機啦傻鳩

痢狗係零捨戇鳩

樓主竟然為左佢做到咁 痴撚線

400幾個負皮
笑撚死我

( 香港係平不嬲咁多年都係 )

個問題係 點解中國個 定價平咗咁多...... Import Tax + Sales Tax ....

今年唔知會唔會見到呢2位ching

人哋係台灣蘋果新聞，點樣係故意用台幣？
你肯定以為佢係香港蘋果新聞，故意用台幣啦
柒咗就好潛水啦，仲駁嘴？

喂 我屌你老母呀

美國未計銷售税 有d地方計埋税香港會平d

你做乜撚姐傻閪。。。

嘩咖喱版好貴

iphone你早抖啦,岩岩買左部s20+